名古屋牙8仔8日低卡好食健康又fit d

AKB48 Team 8是從「可以去見面的偶像」AKB48當中，以「去見你的偶像」為宗旨的新隊伍。AKB48 Team 8由TOYOTA贊助，AKS主導，與全國各大電視台合作，並於2014年4月3日正式在全國開展活動。隊伍中47名成員都是由日本全國47個都道府縣舉辦的甄選中各自挑選出來的代表。其吉祥物エイトくん (8君) 由茨城県代表岡部麟所創作，深受歡迎。

開催中的活動：

Team 8於2014年12月23日在石川県舉行了第一次的全國巡演，截至2017年5月6日為止，已經在全國二十九個地方進行公演。其中2周年紀念公演於沖繩県中城城跡舉行，是首次戶外演唱會。Team 8全國巡演的下一站為宮城県，將於2017年5月20日舉行。

除了於日本各地巡演，Team 8 亦曾於國外表演以及參與活動。2015年Team 8參與香港美食節活動，為全隊首次的國外表演，及後亦曾到訪菲律賓、中國、台灣等地。直到2017年5月，Team 8曾到訪香港3次。

相關連結：
AKB48 Team 8 1年間のキセキ

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 2nd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 3rd lap

４７の素敵な街へ

制服の羽根

挨拶から始めよう

汚れている真実

あまのじゃくバッタ

夢へのルート

星空を君に

思春期のアドレナリン

TOYOTA presents Team 8 homepage

LoGiRL presents Team88ラッチ!! 2015

開貼用資料文件：

三棍英雄傳 (TO BE CONTINUED)

自從更衣室都瘋了以後一直鬧得熱哄哄，事件僵持了幾百回合。東西兩方聲勢愈來愈大，戰火引發起勢力割據，新的暴風正在捲襲，無論短兵相接或是舌戰群儒亦鬥得難分難解……

西方以成美為首，手執利刃；山田、中野為軸心，挑起這場腥風血雨

東方以小栗為首，行妖魔怪道；舞木、橫山為軸心，決意迎刃而刀解

大戰即將觸發之際，殺出了來自島根勢力的阿部，原來武林大會速報背後，除了地方割據的勝敗後，被新潟的財閥捅了一刀……
究竟會先安內、後攘外還是統戰惡鬥呢？

修正版人物關係圖 (好似係)

宣傳劇照: 舞木篇 (好似係)

宣傳劇照: 成美傳篇 (好似係)

以上故事純屬8區各手足虛構
製圖由SorrySir以及47街提供

留名

眼鏡大西好正呀！！

痴線平時4點直播都係披頭散髮look,今日攪咩正到咁

ちゃんもも

前前前世

想貼埋落template tim

痴撚線😂😂😂

垃圾app出左三次

lm

咁你痴撚完線未😂😂😂

因為完左ann?
佢副眼鏡係咪真係防藍光架

LM

唏呀唏呀唏

係，佢再上一次上完ann 都係咁
好似話完左ANN返到酒店都成4點(日本)
唔訓hea 一個鐘跟住5點開台

中2po留名

四弟又話八日香港搞 得啖笑

me燈

DKLM
STU major debut

垃圾添八

T8 = 本店

debut 左 19幾年啦

七瀬に沖縄の問題！ Ｑ.沖縄県の守り神の名前は何でしょう？ ①シーソー ②シーザーサラダ ③シーサー

勁到顛呀喂

Arm

AHO

正確率0%

佢又戴眼鏡啦

睇黎佢發掘到屬於自己既滿點技能

巧正

我愛你

肥簽手臂粗幼=我既三倍

AHO瀬眼中肥簽=食物

好味好味好味道

想奶😭

肥膩野交俾我

臭雞

留名
有無人推小妹？

Loveberry

新二萬年

=久保

右

我耳正

就係依d MB 大幅提升8仔平均質素

收聲啦

一生只愛小田えりな

躝

2017年7月6日(木) 18:30
横山チームA「M.T.に捧ぐ」公演

【出演メンバー】
入山杏奈・大家志津香・小嶋菜月・佐々木優佳里・田北香世子・谷口めぐ・中西智代梨・樋渡結依・宮崎美穂・山田菜々美・茂木忍・村山彩希・舞木香純（福島県）・太田奈緒（京都府）・行天優莉奈（香川県）・西川怜

有冇ching知道右手邊位mk妹叫咩名

豬西都唔識

24個鐘唔夠又一群469沖左入黎做乜
返去睇SHOWROOM啦

點解唔同左樣

岩

早晨

貨b去唔去八日

腳痛偶像

心臟病發

貼心的字給睇唔出的人

lets go TIF

人不在港

又飛

Rakuten.FM TOHOKUに、AKB48 Team8 出演！
11:30〜
早坂つむぎさん、佐藤朱さん、舞木香純さん
12:00〜
横山結衣さん、谷川聖さん、佐藤七海さん
お楽しみに！
#AKB48Team8 #r891

又畫得幾靚

我係對面

塊牌

瘋狂catch ball

右邊個姐姐好似幾正

MK頭一左一右

正到痴線
唔係冇假既話，今日真係冇得唔去

小姐你呢個咩樣嚟

個8仔stage

早坂

正到...

請教 07 號叫乜名？

珠巴躝未

8狗惡到

唔歡迎欅狗呀 你都躝啦

巧惡惡
京京

躝啦臭貨

咁改名未

欅坂46 織田奈那「チーム8さんかわいくてほんとに好き。小栗有以ちゃんかわいいよねー」

就快

嘩

你真係就快釘

咁好專登跟返佢地個冧把

「好きなアーティストは？(コメント)」

小林由依
最近なに聞いてる？

織田奈那
アイドルの曲

小林由依
アイドル好きだよね

上村莉菜
りなも好き

織田奈那
最近はチーム8さんの曲めっちゃ聞いてる。可愛くてチーム8さん。可愛くて本当に好き。

上村莉菜
もう総選挙でランクインしたときすっごい嬉しかった

織田奈那
わかる。嬉しい。

上村莉菜
あんな若い子が頑張ってるんだって。ヤバいおばさんになっちゃう。

織田奈那
おばさんになっちゃうから。

織田奈那
小栗有以ちゃん可愛いよね〜

瘋狂睇波

4時間後

真開心

#絶ドラ

心諗: 打完未呀屌

野BALL打咁春耐

せいちゃんの(向かって)左隣の子が一番レスラーっぽい（笑）
#豆腐プロレス

做乜勁

呢個樣有d似齋藤飛鳥

做咩姐你

藤本美貴・AKB48倉野尾成美も出演 「劇場版 仮面ライダーエグゼイド」ゲスト出演者発表

肥美好波

老網=老會性奴

サヨナラ岡部さん。

又棄

能夠見證老網棄轆就好似見到百年一遇流星飛過地球咁

我愛你地

握完百幾張就棄

咩呀，一年前先見過一次

貼相=棄

令到cls

講出口就潯啦

收聲啦屌你老母

收皮啦!收皮啦!

七瀨著起其實幾正氣,真係好似醫院入邊啲護士姐姐
舞木就...

AHO護士打針
好驚

隊十幾下都未搵到血管

AKB48SHOW「横道侑里 ハイパー全開ダンス教室」まとめ！息切れしない横道流石！ｗ

唔講唔記得西野都係靜岡產

りんまる‏ @rinmaru_ooo 6月29日

まりまりあだね！🎾

AKB48＠メモリスト‏ @akb48memo 4分4分前

#濵松里緒菜卒業公演
永野芹佳、大西桃香、そして卒業生の福地礼奈が登場

英文VTR

秋田真係好危險

到底呢場ＳＨＯＷ可以收到幾多張相

對住條頸咪得

尋日FB果邊好似都po左5,600張

AHO丸

#濵松里緒菜卒業公演 四国メンバーで、向日葵 (高岡薫・廣瀬なつき・行天優莉奈・濵松里緒菜)

Runba D英文好似唔錯

byebye

幾個學霸都唔差（好似係

2017年7月8日(土)
チーム8「会いたかった」 11:30/15:00/18:30公演
※15:00公演にて歌田初夏 生誕祭を実施いたします。

【出演メンバー】※3公演共通
谷川聖(秋田県)・佐藤七海(岩手県)・高橋彩音(埼玉県)・吉川七瀬(千葉県)・小栗有以(東京都)・左伴彩佳(山梨県)・歌田初夏(愛知県)・服部有菜(岐阜県)・山田菜々美(兵庫県)・大西桃香(奈良県)・濵咲友菜(滋賀県)・阿部芽唯(島根県)・行天優莉奈(香川県)・倉野尾成美(熊本県)・谷口もか(宮崎県)・下青木香鈴(鹿児島県)

行程滿滿的AHO

佢七夕嘅願望,求仁得仁

近排AHO啲資源好密 (好似

一生只愛乞衣頭

係咪會變怪人kumamon

當年兩個蠢貨

今時今日都仲係

好期待下集三儍遊青森

btw橫山地元人氣好似真係唔差(老人家向w)

橫b

山田 呢排好似女子力 up #smirking?#lme

個人覺得佢個樣可塑性好高
要女人味又得, 要ON9又得, 要MK又得

點解9月9嗰場要係大阪呀

AHO典解可以咁正氣

橫b你專心d ok?

條腿

長腿美女

長腿玲奈

聖仔ukulele版365日飛機又幾好聽

小粟有耳

叻女快上手
佢首ハイビスカスはないよ仲正

スマッちゅ！

聖犬今晚好好心情

兩隻469

隊友畢業仲走去睇乃

では問題です。

佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦
佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦
佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦
佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦
佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦
佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤栞佐藤錦佐藤錦
佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦
佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦佐藤錦
佐藤錦佐藤錦佐藤錦🍒

はい、この中の何行目かに
チーム８のメンバーがいます！！！

さて！何行目でしょう😍

おだえり

有啲人見到第六,七行,我就第九行先見到肥屍個名w

さて、次の問題はこの画像！
この２つの写真のどちらかが、
佐藤錦でどちらかがチーム８のメンバーです！！！

難しいかも…
さぁ、どっちがどっちでしょう！

おだえり

小田好無聊呀

好快又有得見

躝啦469

唔好jer住哂好wor

佢係第一集CBCラジオ「AKB48 Team 8 今夜は帰らない 」 認左話要男女妝通殺,修練緊

可惜太Kai

kai係屬性黎w

8仔歌有治外法權係youtube 唔會比AKS版權砍檔,個節目唔使cut歌upload原汁原味

加埋今日件衫薄到

喂!挖左你地對狗眼出黎呀

野望變左玩法,分身都無可能儲齊47個嘅卡(12個分身或者得)

ok deal

睇哂先

秋田傻犬谷川聖

仆街中伏.jpg

蘿莉控小田

はっつBB

山田行返女女路線好過喇

wasawasawasabi

我愛你😭

你一日要愛幾多個人

我戀愛了

準備好比舞木fing未?

[回帶]無啦啦開返Bookmark見㺫015年8月地獄大摸手會個schedule

真係好回味
３ホール イベントステージ

【８月７日（金）】
１２：３０～１３：３０（予定）
第２回 ＡＫＢ４８大運動会優勝賞品『ソロ曲』披露
坂口渚沙・横山結衣・谷川聖・佐藤七海・佐藤朱・
永野芹佳・濱咲友菜・中野郁海・吉田 華恋・宮里 莉羅

【８月９日（日）】
１２：３０～１３：３０（予定）
第２回 ＡＫＢ４８大運動会優勝賞品『ソロ曲』披露
岡部麟・本田仁美・小栗有以・横道侑里・山本亜依・太田奈緒・
山田菜々美・山本瑠香・大西桃香・行天優莉奈・谷口もか

【８月８日（土）】
１２：３０～１３：３０ チーム８イベント
● 出演
チーム８メンバー４７名

真係唔知係算唔算元祖8仔日了

我fing到佢勢必uDdi/ended Jesus k3+ nm38#$%&*($($9#&&@(!(@&&

吉川七瀬、「日本に県は何個ある？」という問題に見事に引っかかるｗｗ

AHO傳說繼續中

「スカパー！サマーフェス2017」に出演するチーム8メンバー16名決定！

渚沙 有以 太田 山田 中野 人見 成美
28係武道館
29,30 係青森

佢唔比去

點解無講谷口早口47都道府県,勁到

其實典解叫aho

翻譯未

wa diu柒到

蠢qq

有個人係SR話佢係"AHOの子" (即アホの子, 動漫界用語, 形容一個人蠢,天然呆.
成日撞板)
但係佢反問乜野係"A。H。O(英文字母A, H 同O)の子"
之後大家就叫佢做AHO

《棍客之所以係棍客 係因為成美原本係一碌棍……》
更衣室從來都係殺氣重重，而三棍客之一嘅成美亦充滿霸氣與怒氣，若果細心留意成美，佢身上仲滲透住一陣硬橋硬馬嘅味道。令一眾大感疑惑嘅係，點解作為棍客之一嘅成美近年都鐘意執刀呢？就要從戰國時代（好似係）講起....

日本戰國時代，戰亂頻仍，生靈塗炭，依個係一個重新洗牌嘅年代，亦都係孕育出人間兇器嘅年代。

人間有愛，卻戰火無情。漫天沙塵下既一個山坡滿佈枯枝，唯獨有碌木杉仍然屹立不倒。經吸收血染沙場嘅戾氣同日月精華之後，好自然就有變變生命力。奈何樹欲靜而風不息，一草一木皆可為劍，如此鶴立雞群嘅一碌木好自然比人斬咗落嚟。

呢碌木日後將會變得高傲，但係宅心仁厚；佢低調，但係受萬人景仰；佢可以將神賜畀人嘅力量運用得出神入化，做出堪稱棍之藝術嘅超級武器！究竟佢係戰神嘅化身，定抑或地獄嚟嘅使者？無人知，但係有一樣嘢可以肯定嘅，每個人都會畀一個稱號佢－棍客！

但係比人斬落嚟亦都唔係咁順利成為一碌棍，之後仲有條好漫長嘅路.....
欲知後事如何，請待下回分解！

夜麻麻中二病發

我覺得呢SET P圖貼上2CH一定紅爆

中二痴線故

MORE COMING SOON

Coming sooooooon

順手整多張先

有冇武力值睇睇

一大早就喊,慘慘豬

掛住我

朝早いのでたまに寝坊してしまうこともあり、「そういう所もかわいく、親近感がわきやすい」（前田社長）

今朝睇佢直播一嚟就喊,O咗咀

7月28日(金)開催〈スカパー! サマーフェス 2017 powered by FULL CHORUS〉出演
7月29日(土) 〈TOYOTA presents AKB48チーム8 全国ツアー 〜47の素敵な街へ〜〉青森県公演 弘前市民会館
7月30日(日) 〈TOYOTA presents AKB48チーム8 全国ツアー 〜47の素敵な街へ〜〉青森県公演 弘前市民会館
7月31日(月)開催！ 今年も「SUMMER STATION 音楽ライブ」にチーム8出演決定！

七月尾好忙

有以 Serika 太田 山田 中野 成美 會出席哂4日活動

辛苦晒

呢句我諗起GUNDAM UNICORN

遲啲屎忽痕諗下都唔出奇

ミスソフィア候補者No.1 濵松里緒菜さん

都話七月八月係燃燒8仔8牙生命力嘅日子

正到

選呢啲之後就係食男模有錢仔

出路都唔錯

riona贏十鳩幾條街啦

嗚哇...

小田從來不易
這個老耳早已知

屌笑咗

只想守護谷川聖一生一世

屌又係度回帶2015年8仔日

岩先清水又講起自己抽中做CENTER

濵松follow我 twitter

自high下

好似你follow佢個event twitter既
佢都會follow番黎

Are you ready for this Sunday night when AKBINGO singing champ Oda defends her title in the WWE Suuuuuuuuuuuuuuuuper Slam?

躝啦

昨日からたくさんのフォローやコメントありがとうございます😭💕 いよいよ、今日からミスコレのWeb投票が始まりました〜！1日1回投票ができるので、投票していただけるととても嬉しいです😊💓
応援よろしくお願いします✨

URLはこちらです♪

0021 47の素敵な(catv?)＠無断転載は禁止 (ｵｲｺﾗﾐﾈｵ MM4f-uCYi) 2017/07/06 15:36:33
不正投票のNGT48ではなくて
チーム8が選ばれたことに大きな意味がある

0026 47の素敵な(チベット自治区)＠無断転載は禁止 (ﾜｯﾁｮｲ 7f6d-f7iQ) 2017/07/06 15:42:18
フェアプレイ精神！ＮＧＴ不正イクナイ！

0038 !idignore(茸)＠無断転載は禁止 (ｽﾌﾟｯｯ Sd3f-0w2y) 2017/07/06 16:08:06
そりゃあ不正新潟にはいかない案件ですわ

0060 47の素敵な(やわらか銀行)＠無断転載は禁止 (ﾜｯﾁｮｲ 972d-rvkC) 2017/07/06 16:47:58
NGTもフェアプレイしてほしいね

0063 47の素敵な(地震なし)＠無断転載は禁止 2017/07/06 16:49:25
NGTがこれに選ばれてこの仕事してたらギャグになってたｗ

ちょっとみてみたかったぞ

營運知8仔更衣室成日開片
所以引進fair play條款等佢地公平作賽

即係點
電棍互劈

第9回AKB48総選挙×SRイベント 上位16名お礼特番！

◆配信日時
2017年7月9日(日) 21:00〜 ※予定

◆出演
AKB48 49thシングル 選抜総選挙 × SHOWROOMイベント 上位16名
※一部メンバーは途中からの出演となる可能性がございます。予めご了承くださいませ。

1位 大西 桃香（AKB48 チーム８）
3位 佐藤 栞（AKB48 チーム８）
5位 下青木 香鈴（AKB48 チーム８）
13位 太田 奈緒（AKB48 チーム８）

日日J擊 NGT

8狗幾時先接受到ngt更勝一籌既事實

冇話ngt勝
表演方式唔同，各有各做，囡囡一樣咁正

舞木 She's gone

又要打丁

關西大媽造型

正到癲呀

轆仔 山田正到癲

比運營咁樣賣左咁多次黎抬高NGT,8狗同NGT勢不兩立

緊係J佢啦

係做假方面，我不得不承認NGT係更勝一籌既

人地唔係做假，係用錢掟你（好似係

BART SIMPSON

正傻鳩

你唔係成日驚人唔知，要入黎強調8仔得某幾個正渣咩

48G新潟現役成員只有佢一個係正既
其他都請收皮

agger

泵水團真係不了

你班八狗自己圍威喂算啦 不願面對ngt更勝一籌依個事實

咁你過隔離PO勝飽佢

WIP公式アカウント‏
@wip_pr

まだ公開は出来ません！
#ジャンボ佐藤 必殺の大技、期待してください！

#佐藤朱 #豆腐プロレス #WIPCLIMAX
#白金ジム

IT犬好波

舞木

可能d錢係假架呢

同小田情侶裝了

潮童

同貨貨情侶裝了

想問邊度有得買

同老會情侶裝了

想問邊度有得買

我係問 可唔可以買左貨貨著緊嗰件

水着サプライズ2017に大西桃香のインタビュー掲載！

AKB48選抜総選挙2017感動スピーチプレイバック
AKB48選抜総選挙×SHOWROOM アピール配信イベント優勝・AKB48
チーム8大西桃香インタビュー

決定要守護小栗有以一生一世

佢呢套幾靚

我著緊你點買

想問邊度有得買

又邊個係度耍花槍呀

出去5P台開PO啦

真８牙已經係能登排緊隊啦

チーム8オタあるある「災害や地震が起こるとまず起こった県の8メンを心配してしまう」

各県を「○○ちゃん県」と認識してしまうよな。

出張で行っても、列車で通過しても、メンバーを意識してしまう。

基本的に県の名前聞いたらその県のメンバーが思い浮かぶ

あと旅行が好きになる

【数量限定】札幌トヨペットでSUVに試乗すると、坂口渚沙ちゃん仕様のBOXティッシュをプレゼント！

輕輕一推

初夏BB15碎生快

一生只愛

頭已側

野生嘅8仔

long dog

第2張影得好正

之前event心戰現場

btw個電話殼原來係barbie

又食

公平咩

有神快拜

說好的fair play呢

tmr 17:10 ～ AKB48 チーム8

本番組の一部はプレミアム会員限定視聴となります。
番組全編を視聴するにはプレミアム会員のご登録をお願い致します。

轆仔撐唔住件野

多謝你

今日小妹生日
大家有咩想講？

真。女神

對野太細撐唔起

wallpaper用一流

あんロケ個阿叔間唔時會喺月曜から夜ふかし度出現

ＡＫＢ４８ＳＨＯＷ「＃１５８」

チャンネル [BSプレミアム]
2017年7月15日（土） 午後11:45～午前0:15（30分）

チーム８中野郁海＆横山結衣＆横道侑里＆山田菜々美がダンスナンバー「Ｅｓｃａｐｅ」

轆仔 就係差
如果唔係真係完美

睇片平野 都有跌左落黎
所以一定唔關 既事
一定係肥婆既錯

應該是夏天瘦左唔啱SIZE

之前好似有2條白色肩帶?
今次係咪無左

本身呢件野都好似用冬天o個件D剩布料格硬砌出黎咁
加埋佢地著到epic fail

真係少左D野
摩擦力

逼害轆仔 睇上面902 d 大頭佢果件有白色帶

明落りん姐面喎

歌田真係神經衰弱既好例子

Sorry囉

長頭髮靚好多

第一眼以為Serika

未得閒睇哂d相，貼住幾張

【注目の人物】元AKB48山本亜依「脱アイドル宣言」で女優一本！経歴隠して面接合格、ブレイク候補の底知れぬ魅力

木木

木咀

[齋講摔角]其實拉啲達家嗰招真心出得唔錯

最怕去到上場一係就唔到力 一係就做到好假姐w

睇完能登條片
俾平野釣到

正呀

用面或者心口硬接

心口無air bag
會內傷

我願意墊底

橫結甩左條裙

連兩日衣裝出事

點解會甩到

this is 心計

琴日同今日d衫都出事

係咪冇布料到咁

窮

正

會唔會係跟本設計到勁易甩
你睇入面都有條靚褲仔

得張爛鬼獎狀

湯浅順司都識世界の下青木

AKB48 49thシングルSR選抜楽曲＆MV決定
大西Center

49單有兩首8仔C
仲要係自己打返黎

射左九萬幾點既死廢青表示無憾了

SR中

肥HI好波!

本田仁美主役音樂劇！！
『ダンスレボリューション〜ホントのワタシ〜2017』
2017.8.23(水)～27(日)

7/23(日) チーム8 「会いたかった」公演 18:30

上晝浴衣祭下晝公演
洗唔洗咁chur

聽日要一早拍MV無朝5時半

媽呀我想喊呀

大西暨8牙連合軍團嘅努力無白癈到
睡眠不足/失調都係扺嘅
可惜嘅係太遲去救肥屍,搶唔到個二返黎;中野又唔早啲出聲,唔係カスカスダンス三人組可以成團

ダンスレボリューション～ホントのワタシ～2017』
2017.8.23(水)～27(日)
築地ブディストホール
【シングルキャスト】
本田仁美（AKB48） / 山田邦子 / 別府康子 / 葵洋輔 / 竹内麗 / 虹緒翔 / 高峰華（高の表記につて本来は梯子高） / ケイ・フルサワ / 浅井真弥 / MAHIRO / 高橋美月 / 佐藤まな / 杉山湧飛

『［番外編］ダンスレボリューション～ソノトキのワタシ～2017』
2016.8.29(火)～9.3(日)
築地ブディストホール
【シングルキャスト】
相原愛 ／ 小田えりな（AKB48） ／ 一谷伸江 ／ 鈴木寿永吉 ／ エド山口 ／ 赤塚真人 ／ 沢田亜矢子 ／ 小春 ／ 山田順子 ／ 仲村修夫 ／ ケイ・フルサワ ／ 岩崎さとし ／ 野崎徹 ／ 北條力也 ／ 大内慶子 ／ 大國明里 ／

埋尾我好似同大西貢獻第100名差千幾兩千分左右

大佬話完左啦咩

佢twitter度已經retweet左男嗰邊有條仔同佢嘅合照,仲話同RIONA同冧把,會好好照顧RIONA等佢唔好咁緊張咁話w

呢度無人力千戀鬼妹架可?

男o個邊個個都好型棍

都係好事啦,好過金毛月亮男嘅

[wow]毎週木曜日、AKB48メンバーが月替わりでパーソナリティーを務める文化放送の音楽番組「リッスン？2-3」（毎週月〜木曜日26:00〜27:00）。チーム8 熊本県代表・倉野尾成美（クラノオ ナルミ）が月間パーソナリティーを務める初回は、7月6日(木)オンエアです！ どうぞお楽しみに！

btw riona而家上智大學4年生
姐係佢係8仔成軍個陣已經係東京讀書? 定係我理解錯

成日攞錯link 放左細圖

wiki寫大阪有分校
如果唔係返學好似好甘,又無咩目擊情報

得4號叫好D咋wo

唔高,但個樣算斯文嘅

不過四件都留個蔭,唔熱嘅咩w

禾條女!

呢場D厄介.....痴0哂線

睇呢啲緊係睇厄介

呢啲場嚟講唔係巧嚴重喇

快啲出隻1/47神GAME,單睇佢地一人講一句上面對白已經夠

去呢啲唔睇厄介睇咩

出落switch到駁去電視玩

VR

咸濕排球

想比佐藤G撻

等咗1/xx 好耐啦

はっつqq

早晨早晨

早

推

20170711 掛念肥美

❤️❤️❤️

btw 嗰本歷史街道幾多嘢睇,鐘意睇日本史嘅人(咩時代都有)好岩睇

係時候考古了

有冇太田氏朗讀版

[img]
]

眼鏡有耳.....

呢兩日留意到聖妹唱歌好好聽

呢位ching轉推長久有冇一個月

個個著晒浴衣仲映晒相,但又無係group shop賣開架喎,唔撚係青森賣呀嘛

8仔日個title 夾D喎
又センチュリー祭り又納涼祭り

仆街了!

雞雞幫我睇睇個匯率

能量滿分 係我既number 1

魔法少女なおたん

方~~~~~~~~~塊

好想去握手會呀

班東北P到鬼五馬六

又無人鎖住你唔比你去

全部都P到五官扭曲

睇8仔カメコ啲相入坑
靠官網真係不了

貼兩張小弟作品先

冇假 又冇錢

吓 小田初代公式相第一

關唔關你事

轉推大西阿哥

大西大佬係469

收番埋你D自護號斬腳流攝影大法啦

大西同佢呀哥對眼好似

想握兄西

key返右邊隻腳畀佢

你地點分邊隻左邊隻右腳

有原圖

想睇お姉めい

gay test 畫得咁快

大西阿哥

跟紅頂白大畫師

畫到成個田中咁

尾張は愛知だよね。尾張はヤバいかも。尾張はヤバい。「はっつが終わった」って。ごめん終わってない。今からがスタートなんだけどはっつは。ひじのテストのために覚えやすいように誤字っちゃったの。そんなことは思ってないよ。今から始まると思う本当に。スタートしてるから。これは本当ですから。

嗰日聽到笑死左wwwwww

21歲已經結婚生仔

Mk到。。

以為彩音13歲‧‧‧

一眼睇哂身高差別

初夏B好搶眼
はまいくみん

請多多支持歌田初夏

いくみん就黎隊上野田妹到

無事嘅最高嗰個都係同我平排

好緊張

8月20日(日)放送のテレビドラマシリーズ「ドクター彦次郎3」に太田奈緒が出演決定！

隊腸勁到

好尾

隊腸唔聲唔聲好多JOB做

《太田奈緒のコメント》
初めてドラマの撮影を経験させていただきました!!
ほんの少しではありましたが、台詞もいただきました。
小さい頃よく行ってた太秦映画村で、夢である女優さんとしてのお仕事を経験できたことが、本当に嬉しかったです!!
じつは、この撮影の日は、仲良しの谷優里ちゃんの卒業公演の日でした。寂しさや、わくわく、本当にいろいろな思いを抱えながら、一生懸命がんばりました。そして、夢への1歩を歩めたと思います。
映るのは一瞬ですが、ドラマを見逃さず、私のことを探していただけたらと思います!!
ぜひご覧ください。

AKB48「あおきープロデュース公演」決定
青木姬公演
T8
有以 彩音 長久 仁美 七瀬

虛耗光陰嘅無謂job

個垃圾acct開咁耐乜鳩都無中過 痴撚線

唔知點解諗起F4

窮人版

I know that feel bro.

音音

幻到

死全家

咪臭系‼️

刀疤妹

唔通係為左爭奪MK奈

(今次)乜柒都唔中+1

拔刀齋

新キャラ横山河童、爆誕！

屌萬能KEY

今日佢心情好好

原圖w

圖片名稱:老女人的陰謀

計劃通

[突發] 彩音好似識出龜波氣功

睇開漫畫呢啲初階黎啦

九頭龍閃都...係唔識出嘅(佢話無睇劍心)

訓前一推

170712 bayfm「みゃおのON8＋1【柱NIGHT with AKB48】」吉川七瀬・横山結衣・早坂つむぎ

AKB扱いされることもあるけど、AKBから弾かれることも多くて、チーム8のスタッフさんなんですけど、コンサートとかでね、する曲とかがあるんですよ。これはAKB全員踊りますって言われて、そのマネージャーさんもAKB全員やからチーム8にも「じゃあこの振付け覚えてきてください」って連絡をしてたんですけど、後から聞いたら「え？これはチーム8はしないよ」みたいな。「え？」みたいな。「この曲覚えなくても大丈夫なことになりました」みたいな。そういうのがあったりとか。

連STAFF同manager都好迷惑8嘅定位,大西話好似CONCERT叫練歌舞跳話全員都跳所以manager叫8練埋,結果埋位8仔又唔使出
我結論係,根本8就唔使理本店啲浪費時間嘅job
專心出地元event全國tour,錢咪AKS照賺算啦
一煲靚嘅粥夾硬倒入啲隔夜粥賣緊本無好處

「お風呂一緒に入るの？(コメント)」
早坂つむぎ
入りませーん。

横山結衣
入る？

早坂つむぎ
一緒に入ると絶対頭洗わされるので絶対入りません。しかも洗ってるときに寝るんですねこの人。凄いめんどくさいので一緒に入らないことにしました。

横山結衣
入ろう一緒に。

早坂つむぎ
やめまーす。

横山結衣
ゆいの頭洗って。

早坂つむぎ
大丈夫です。

横山結衣
ゆい普通に頭触ってもらうの凄い好き。

早坂つむぎ
ハゲー。

「リアル赤ちゃん(コメント)」
早坂つむぎ
ねー。

「洗いながら寝る？(コメント)」
早坂つむぎ
そうそう。寝るの寝るの。

尋晚又係笑死人

吉川七瀬「え？マグロとツナって一緒なの！？」

AHO

哈林同庾澄慶

睇清水煮飯簡直係享受

結婚しよう

搞夠8仔未

肥美減肥未

屌解會變左咖喱

東北收音機,少有地早坂都有一兩句有口音(3:45)

三巨頭有一個好似被棄(飯同運營一齊)

依度都有個

不要再說了.jpg

who

一生只愛坂口渚沙

個只字點用,你中文攞咩

Paradise

funny

有聲

兩個都

Loop左幾百次性妹唱沉默

點解可以咁正

今日既歌田沒有極限

我係隻叉

有耳❗️❗️

你今日捐左未

又媾女

我覺得佢係俾女媾

我屌死奈奈

男人你都屌

高炒都無野睇

Hehe記住做足安全措施

等我嚟

下青木話下尾大波波

有圖有真相

everyone niceeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeebody

咁係呀, 之前個跳舞showroom

不嬲都知

有d料到

真

又引晒啲波控入黎

20170717 想。念歌田初夏

我們分手吧

十卜

田北你都撻

runba

佢愛我

佢係我隔離

2017年7月23日(日)
チーム8「会いたかった」公演 18:30

【出演メンバー】
佐藤朱（宮城県）・清水麻璃亜(群馬県）・左伴彩佳（山梨県）・歌田初夏（愛知県）・服部有菜（岐阜県）・橋本陽菜（富山県）・中野郁海（鳥取県）・阿部芽唯（島根県）・人見古都音（岡山県）・下尾みう（山口県）・行天優莉奈（香川県）・吉田華恋（福岡県）・寺田美咲（長崎県）・谷口もか（宮崎県）・下青木香鈴（鹿児島県）・宮里莉羅（沖縄県)

兩個係度takopa

MOKA和裝靚到

禾條女

舊大和田

超越大肥田

屌你老奈

我屌死奈奈!!

痴夠八仔未

肥美

究竟有以識唔識化妝

高岡薫が描いた吉川七瀬

吉川七瀬が描いた高岡薫

出ておいでー♪

鹿仔

あほようー

我屌死佢

因為咁我戒咗用pick

AHO合味道入手

見到個杯面 再望一望個post topic
唔爭氣地笑左

jaga

做代言人未

佢真係儍架,跌左入去第一句係:媽媽-----

第二句就係:求下籤先

佢話衰過十次咁上下

白痴

我耳

開新po未

幫手推下

關你撚事咩屌你老母

你地開個stu post囉

請問你是咪on9

real

TIF個陣 好刺激

屌你老母收聲啦

拿，今次我就撐會長嗱

好明顯橫山早坂前排咁痴線係因為個公演好cher

過左今日應該正常返啲

辛苦晒

M10 カモネギックス
M11 Beginner
M12 UZA
M13 Escape(古畑奈和・本田仁美・田野優花・横山結衣)
M14 ハロウィン・ナイト

Crazy

不啦

睇完個公演
想問下邊到有啲 橫山結衣啲跳舞片睇下

下個post我黎

橫結屈撚到癲。。。

1001

谷sr

999